[重開] 究竟女人做啲乜係要考牌？

我先！
擔遮
用ATM
八達通入閘

Pish

所有

煮飯

行路
男女都要考

用atm點睇？

生仔

點解咁講啊清

渣車

做人

如何主動波

揸車要考多正常男人一次

巴打點解咁講

基本啦呢個

嘟八達通卡

幾驚冇人明我

入閘係都要等上手個銀碼冇左先肯拍卡

dllm古代人咩

做管理層位

揸Tesla

d女仔一撚定唔讓路仆佢臭街

學牌

女人做所有野都要考牌，呢個係必然
但就連學所有野時，果個學牌都要要考

blow job

呼吸

由其是繁忙時段

屌笑撚死

Ching一定有啲好慘嘅經歷

大鳩哂

個上司好撚閪？

做愛

咁男人都有機會要嘅

應該分開車廠同車型考

含撚
女上

行路
佢哋可以突然間行行吓企咗喺度

真
撞到仲要屌柒你

有傷痛經歷？

推bb車

Sotrue

呢樣我覺得男女都要

成鳩日碌撚到我腳趾